成日應酬算唔算OT一種？

同客戶打關係，唔會傾公事，吹水飲酒打牌，打到變朋友，食住屌係公司calim

算